\begin{titlepage}
\begin{center}
\begin{huge}
 \textbf{Dossier de géopolitique} \\
\end{huge}
\vfill
\begin{LARGE}
Argentine \\
Horizon 2027 \\
\end{LARGE}

\vfill

\begin{large}
Rémi Berson\\
Yann Kagan\\
Vincent Latrouite\\
Stanley Cokelaere\\
Thibaud Johannet
\end{large}

\vfill
%\paragraph{Résumé --}Stage effectué au Comité d'Entreprise de Cassidian SAS dans le but de réaliser des missions de maintenance et d'amélioration de l'équipement informatique du service ainsi que la réinstallation d'un serveur de données.
\vfill

\end{center}

\end{titlepage}
